中環花園道26號需要10萬個選中的細路

有不反對通知書

今日定26號

26號係地址嚟

10萬人

推

如果天氣好應該都多人

唔掙氣笑左

push

off we go